楊康全家d女都被人搞

楊鐵心條女被人捉左去做王妃
楊康條女被歐陽克輕薄
楊過條女被人老強ma

反觀郭靖一家就好景好多，直頭人生贏家

楊過單手打左飛機十六年最慘

你習慣雙手打飛機？

你唔使架？

我屌你老母你試下16年冇得換手打飛機
你隻右手直頭有個倒模係你條撚個形狀啊柒頭

黃衣女呢